點解商業電台報新聞嗰條友成日怨氣嘅？

好似好驚咁